{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047672",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000100610",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 푸른바다스파펜션"
    },
    "text": "なによりリラックスできる世界へ皆様をご招待します。 青い海スパペンションは高級感がありながらすっきりとした空間と様々なサービスを提供しています。 私たちは皆さんの旅行を特別な思い出に残せるようにベストを尽くしています。 でも、22時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。 客室内には火災の危険を誘発する恐れのある物は厳しく制限されており、発見された場合は客室予約や宿泊が不可能であり、払い戻しなしで退室措置となります。 この宿は清潔できれいな宿泊空間でお客様の賛辞を受けており、店主もとても親切です。 特にオーシャンビューも最高と評価されており、バーベキューやスパなど様々な体験要素によりリラックスすることができます。 しかし、駐車スペースが足りない点が残念なお客様もおり、一部のお客様はゴミ箱やトイレが足りない点を不便に思っています。 スパ/ワールプールは海を鑑賞しながら体と心を癒すことができる空間です。 客室内のジェットスパは無料で利用でき、利用時間は入室から夕方10時までです。 ただし、入浴剤の使用はできません。 個別バーベキュー サービスは、愛する人とおいしいバーベキュー パーティーを楽しむことができます。 各客室の個別テラスで電気グリルを使用してバーベキューができ、利用料は1セット当たり10,000ウォンです。 メゾネットタイプの客室を利用する際には、お子様の安全に注意してください。 オーシャンビューカフェでは青い海の景色を眺めながらゆったりとしたお茶を楽しめます。 営業時間は状況によって異なる場合があります。 駐車は可能で、近くには孟芳海水浴場、新千年海岸道路、勇者公園、長湖漁村体験村、海神堂公園、三陟海洋レールバイクなど様々な観光名所があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設では何のサービスが提供されていますか？",
            "answer": "青い海スパペンションでは、高級感のある宿泊空間やバーベキューサービス、スパ/ワールプールなどのリラックスできる施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室する場合は、事前に連絡することが必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災の危険を誘発する物は何が制限されていますか？",
            "answer": "客室内では、火災の危険を誘発する恐れのある物は厳しく制限されています。発見された場合は、客室予約や宿泊が不可能であり、払い戻しなしで退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "青い海スパペンションは、清潔できれいな宿泊空間で評判があり、オーシャンビューが最高と評価されています。また、バーベキューサービスやスパなど様々な体験要素があり、リラックスすることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースについて教えてください。",
            "answer": "駐車スペースは利用可能ですが、足りない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の不便な点は何ですか？",
            "answer": "一部のお客様からは、駐車スペースが足りない点やゴミ箱やトイレが足りない点が不便だと感じられています。"
        },
        {
            "question": "スパ/ワールプールの利用時間や注意事項はありますか？",
            "answer": "スパ/ワールプールの利用時間は入室から夕方10時までとなっており、入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューサービスの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "個別バーベキューサービスの利用料金は1セット当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室を利用する際には、お子様の安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "オーシャンビューカフェの営業時間は状況によって異なります。"
        },
        {
            "question": "近くにある観光名所はありますか？",
            "answer": "近くには孟芳海水浴場、新千年海岸道路、勇者公園、長湖漁村体験村、海神堂公園、三陟海洋レールバイクなど様々な観光名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 542,
        "QA": 591
    }
}